有冇人試過喺條街暈低

因乜事？
流血不止？

試過叉錯腳碌左落樓梯
勁多人圍住我
真係好似拍戲咁打橫碌左落去

冇試過暈喺街

但讀書嗰陣試過第一日返part time就喺經理面前暈咗

好耐之前搭電車，我企喺最後面，最後個畫面係喺維園，之後feel到自己有個位坐，好多人搞我個頭原來我暈左，唔知邊個扶我埋個位坐，然後有婆婆姨姨係咁幫我搽白花油同抹冷汗，完全醒返嗰陣已經喺金鐘